有冇人做過大新Loan Service Officer

岩岩收到offer, 有冇人知d incentive點計
個agent狗咩都吾知, 都吾知take吾take好